大家點睇波台兒子 #169 Kyle？

波台兒子 #169 （Kyle / 上帝的骰子）個人經典重溫：

大家支唔支持我同阿狗黎個終極一戰

利狗迷仲有面笑其他英超冠軍球隊，咪愈搞到自己黑人憎囉

咩叫傻鳩？阿狗話你知咩叫傻鳩

最新英超big4

明明曼聯公認唔係最好波果隊，點解咁多人關注？

曼曼巴聯合軍正式成立

阿狗敢唔敢挑機

我而家就串鳩你隊垃圾空難聯，全家骨癌比狗屌，屌撚到散鳩哂執都冇得執！

波台挑機走數事件，又再一次證明曼=on9，無分真假

同場加映獌迷五月新番之我獌不想打歐聯的小日子：

以上節目內容提供自#11055 青藤（中野三玖） 或稱 死阿狗

Posh

阿狗契仔

潛撚左啦

Push

利狗發顛開心左成季，以為有得破處

BIG6應該分成呢2個陣營

足球騙局

佢呢排生猛到

？

最撚柒真係佢

他還是個孩子呀

得罪OG 咩都無情講

過街老鼠

阿狗好多小氣鬼

唔係點對得住馬撚呢個名牙

鞭手足最擅長

呢期好活躍

呢條友on9程度拍得住世狗

Aegon_xxxxxxx

肉酸程度拍得住你

ios好唔安全

終極一戰
直到永遠
阿門

?

樓主好勤力

樓主想俾人起底

佢未撚驚過啦

#169

串過馬能

Come on

真係咁串?

你個名串啲

推一推，想知大家有咩睇法

阿post玩具

樓豬生花柳

得閒有嘢撚吓 幾唔錯

做乜兒子又潛左水，
呢排個海好多飲管，驚你比飲管插住個鼻

你咪又一樣，推撚到1001都未見你上水，我都驚你比飲管插住個鼻

你班撚樣都唔識中文，講黎把撚

一個就罄竹難書都唔識解，
另一個就比人秒左死唔認柒，
同49000呢啲冇邏輯冇水平既傻鳩，有乜好討論？

你解釋下我喺你個PO尾二嗰頁都仲有留言，點樣俾你秒到潛水先啦柒頭
係呀，全世界都俾你秒到潛水怕撚左你喇，弱智撚

邊個post？

潛撚完再上水係咪就冇潛過啊？傻閪

你個Po有7頁，我頭6頁每頁都有留言都叫潛水
你柒夠未呀

全體獌迷心聲：我愛MMA呀屌你

佢第廿五頁開始潛唔知叫唔叫潛水呢

哦，咁我柒左囉，你冇潛，
你柒撚左仲頁頁突個頭出黎比人笑，
咁你班手足識解罄竹難書同埋找數未？

柒左咪縮返入老母西到咪得囉，仲兜足咁多頁做乜姐
仲要面皮厚到係咁提住秒到人潛水，唔撚知醜

真係唔知唔知醜係邊面，
出去睇下多人笑49000定笑我唔為意你咁多頁都有上水？

留名

一日到黑提住秒到人潛水咪唔知醜囉，唔為意關我撚事咩懵撚

你呢啲就叫俾人秒撚到潛水喇

拍唔住
條on9仔仲肉酸過肉酸仔同肉酸老母

兒子比家用未？

學你日撚日捕住連登咩
我連你覆撚左我都睇唔到，搵下我個幾日回過幾多個post先啦傻閪

咁你就咪衝出黎柒啦傻西
秒撚左人？

個個都笑鳩你，幾時變左我柒？

衝出黎柒嗰陣就大大聲秒撚到人潛水，俾人屌就話學你日撚日捕住連登咩

上面先認撚完柒，宜家又話幾時變你柒坐撚住個腦？

宜家又變左冇柒

講緊對上個post又spin黎呢個post

明撚你，吹鳩？

喔，宜家又話冇柒嗱

撚人撚到死狗咁認柒真係第一次見

我小柒，你霧柒，有咩所謂

勁*

宜家又認返柒喇，頭先又話冇柒，俾我撚到精神分裂

係啊係啊，就黎咬鳩你啊，傻閪，
上個post睇唔到你仲係到咪認左，
今個post撚有咩，識唔撚識分啊肉酸仔

咬就未咬，不過吠左好耐啦
今個po咪講緊上個po嘅野囉，柒頭
一時又話柒，一時又話冇柒，轉個頭又話自己小柒，笑撚死人

連我講緊咩都未理解到，你都係快啲死啦